

export const Kuis1Soal = {
    totalQuestions: 10,
    perQuestionScore: 10,
    questions: [
      {
        question: 'Sebuah benda dikatakan memiliki energi kinetik sebesar 200 J karena benda tersebut bergerak dengan kecepatan 36 km/jam. Perkirakan besar massa benda tersebut!',
        choices: ['A. 3 kg', 'B. 4 kg', 'C. 5 kg', 'D. 6 kg','E. 7 kg'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'B. 4 kg',
      },
      
      {
        question: 'Sebuah mobil sedan memiliki energi kinetik sebesar 560.000 Joule. Jika mobil tersebut mempunyai massa sebesar 800 kg, maka hitunglah kecepatan mobil sedan tersebut!',
        choices: ['A. 37,42 m/s', 'B. 37,71 m/s', 'C. 38,42 m/s', 'D. 38,71 m/s','E. 39,33 m/s'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. 37,42 m/s',
      },

      {
        question:'Suatu benda bermassa 30 kg memiliki energi kinetik 500 J. Berapakah kecepatannya?',
        choices: ['A. 3,23 m/s', 'B. 4,57 m/s', 'C. 4,77 m/s', 'D. 5,57 m/s', 'E. 5,77 m/s'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'E. 5,77 m/s',
      },

      {
        question: 'Sebuah benda memiliki massa 2 kg berada pada ketinggian 10 meter dari tanah. Benda tersebut semula dalam keadaan diam, kemudian dijatuhkan sehingga mencapai tanah. Jika g = 10 m/s2, maka berapakah energi kinetik benda saat ketinggian 5 meter dari tanah?',
        choices: ['A. 80 J', 'B. 90 J', 'C. 100 J', 'D. 110 J', 'E. 120 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'C. 100 J',
      },

      {
        question: 'Sebuah pegas yang panjangnya 5 cm ditarik dengan gaya 200 N sehingga panjang pegas menjadi 6 cm. Energi potensial pegas adalah…',
        choices: ['A. 1 Joule', 'B. 2 Joule', 'C. 100 Joule', 'D. 200 Joule', 'E. 300 Joule'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'A. 1 Joule',
      },

      {
        question: 'Bila terdapat sebuah kotak bermassa 10 kg dinaikkan ke lantai 7 sebuah gedung dengan energi potensial sebesar 2.000 J, maka berapakah tinggi lantai ke – 7 gedung tersebut? (gravitasi = 10 m/s^2)',
        choices: ['A. 10 meter', 'B. 15 meter', 'C. 20 meter', 'D. 25 meter','E. 30 meter'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'C. 20 meter',
      },

      {
        question: 'Apabila diketahui massa pada sebuah kelapa 2 kg yang berada diketinggian 10 meter dari permukaan bumi. Jika diketahui gravitasi bumi ditempat itu adalah 10 m/s2, berapakah energi potensial yang dimiliki kelapa pada ketinggian itu?',
        choices: ['A. 50 J', 'B. 100 J', 'C. 150 J', 'D. 200 J','E. 250 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'D. 200 J',
      },

      {
        question: 'Apabila telah diketahui massa pada bola 2 kg,yang ditaruh di atas almari dengan ketinggian 3 m. Maka berapakah jumlah energi potensial bola tersebut? (percepatan gravitasi bumi = 10 m/s2)',
        choices: ['A. 50 J', 'B. 60 J', 'C. 70 J ', 'D. 80 J','E. 90 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'B. 60 J',
      },

      {
        question: 'Suatu bola dengan massa 0,6 kg didorong dari permukaan meja yang tingginya 4 meter dari tanah. Jika kecepatan bola pada saat lepas dari bibir meja 20 m/s, maka EM bola pada saat ketinggian 2 meter dari tanah adalah?',
        choices: ['A. 115 J', 'B. 120 J ', 'C. 123 J', 'D. 129 J','E. 132 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'E. 132 J',
      },

      {
        question: 'Besar energi mekanik pada benda yang jatuh bebas adalah 168 Joule. Besar energi kinetik saat energi potensialnya 68 Joule adalah…',
        choices: ['A. 60 J', 'B. 70 J', 'C. 80 J', 'D. 90 J','E. 100 J'],
        type: 'MCQs',
        correctAnswer: 'E. 100 J',
      },
    ],
  }